★[HK No IT]中銀櫃員機本月22日又停服務

全港中銀櫃員機又要熄機！中國銀行(香港)繼本月初因系統提升，要暫停包括櫃員機在內的所有自助服務後，今日(13日)再貼出通告，指因要進行常規的系統維護工作，本月22日凌晨3時30分至凌晨5時30分，該行的自助櫃員機、存鈔機、存支票機等會暫停服務，又指該行已將有關通告上載至官方網頁供客戶查閱。

u have ac?

Why always boc

支那貨

me no 支那ac

用得支國銀行預左架啦

系統自行研發？

好彩無用

執柒咗佢把啦

你媽叫你嘴這麼臭嗎 生出你這種畜牲